# Библиотека - купьтурно-просветительное и научно-вспомогательное учреждение.
Библиотеки систематически занимаются сбором, хранением, про-пагандой и выдачей читателям произведений печати, а также информационно-библиографической работой.
Это информационное, культурное, образовательное учреждение, располагающее организованным фондом документов и представляющее их во временное пользование абонентам,
атакже осуществляющее другие библиотечные услуги.

- Добавление читателя;
- Добавление книги;
- Добавление книги к читателю;
